［跪求］我隻狗成2日冇食野

哥基 9歲 佢最近成日咳 抖氣好大力 冇食野2日有飲水
尋日帶左去睇醫生 幫佢影左x光片驗血
驗血報告正常 係白血球上升 同埋身體發炎
X光片睇佢個肺有少少白白地 但個醫生係咁講好多假設性答案又話有機會肺炎 又話要影多張又話要影CT 照超聲波睇得清楚d 又話住院觀察情況
話影得唔清楚 完全比唔到一個答案同解決方法比我地 只係覺得佢呃錢同hard sell
跟住話隻狗胃對落少少有一個尖既硬物 話可能有機會要開刀攞反會出黎 但我地最後選擇食藥係屋企觀察先
宜家好擔心佢究竟有咩事 唔想佢咁辛苦

唔信醫生信連登

揾第二個獸醫睇啦

佢去大便正常？肯玩肯跑？

上黎問有撚用咩
要慳錢就唔好養狗啦
屌你老母

打算睇多佢一日再搵另一個獸醫睇

大便偏軟 成日訓係到

問意見洗唔洗問候我老母

一係即刻帶佢睇醫生
一係比你老母我屌

尋日睇左

心絲蟲？

你唔怕佢死你咪等多日囉
不過死咗你唔好後悔囉

睇多個唔同既醫生 動物要死可以兩三日 死左真係後悔一世 快去吧

拎張相比其他醫生睇，胃有野會唔係食左雞骨之類？

揾第二個獸醫睇多次la, 唔好拖, 都搞左一半唔通唔搞等佢自己好?
係有心搞就搞好佢...

問咩丫...睇多個醫生啦